const questions = 
[
    {
        "id": 11,
        "question": "En qué año se estrenó la primer película de Harry Potter",
        "score": 10,
        "wrongAnswers": [
            "2000",
            "1999",
            "2002"
        ],
        "rightAnswers": [
            "2001"
        ]
    },
    {
       "question":"¿Cómo se llaman mis sobrinos?",
       "score":100,
       "rightAnswer":"Valentino, Ignacio e Isabella",
       "id":1,
       "wrongAnswers":[
          {
             "answerA":"Fer, Dani y Javi",
             "answerB":"Pauli, Isa y Joa",
             "answerC":"Bauti, Valen y Nacho",
             "id":"0",
             "questionId":"0"
          }
       ]
    },
    {
       "question":"¿Cuál es la capital de Hungría?",
       "score":10,
       "rightAnswer":"Budapest",
       "id":2,
       "wrongAnswers":[
          {
             "answerA":"Viena",
             "answerB":"Praga",
             "answerC":"Estambul",
             "id":"1",
             "questionId":"1"
          }
       ]
    },
    {
       "question":"¿En qué continente está Eritrea?",
       "score":20,
       "rightAnswer":"África",
       "id":3,
       "wrongAnswers":[
          {
             "answerA":"Asia",
             "answerB":"Europa",
             "answerC":"Australia",
             "id":"2",
             "questionId":"2"
          }
       ]
    },
    {
       "question":"¿Cuál fue la primera película animada de la historia?",
       "score":10,
       "rightAnswer":"Blancanieves y los Siete Enanitos",
       "id":4,
       "wrongAnswers":[
          {
             "answerA":"Fantasía",
             "answerB":"Bambi",
             "answerC":"Los viajes de Gulliver",
             "id":"3",
             "questionId":"3"
          }
       ]
    },
    {
       "question":"En Matrix, ¿de qué color es la píldora que toma Neo?",
       "score":10,
       "rightAnswer":"Roja",
       "id":5,
       "wrongAnswers":[
          {
             "answerA":"Verde",
             "answerB":"Azul",
             "answerC":"Amarilla",
             "id":"4",
             "questionId":"4"
          }
       ]
    },
    {
       "question":"¿Quién escribió La Guerra y la Paz?",
       "score":30,
       "rightAnswer":"León Tolstói",
       "id":6,
       "wrongAnswers":[
          {
             "answerA":"Friedrich Nietzsche",
             "answerB":"Fiódor Dostoyevski",
             "answerC":"Jean-Paul Sartre",
             "id":"5",
             "questionId":"5"
          }
       ]
    },
    {
       "question":"¿Quién hizo el gol a última hora a Suiza en el mundial 2014?",
       "score":30,
       "rightAnswer":"Angel Di María",
       "id":7,
       "wrongAnswers":[
          {
             "answerA":"Lionel Messi",
             "answerB":"Javier Mascherano",
             "answerC":"Gonzalo Higuaín",
             "id":"6",
             "questionId":"6"
          }
       ]
    },
    {
       "question":"Además de sus pinchudos pelos, los erizos cuentan con la ayuda de otros de sus sentidos para sobrevivir. ¿Cuál es el más desarrollado?",
       "score":20,
       "rightAnswer":"El oído",
       "id":8,
       "wrongAnswers":[
          {
             "answerA":"El olfato",
             "answerB":"El gusto",
             "answerC":"La vista",
             "id":"7",
             "questionId":"7"
          }
       ]
    },
    {
       "question":"¿Quién fue la primera persona en avistar la Antártida?",
       "score":40,
       "rightAnswer":"Fabian Von Bellingshausen",
       "id":9,
       "wrongAnswers":[
          {
             "answerA":"James Cook",
             "answerB":"Roald Amundsen",
             "answerC":"Richard Evelyn Byrd",
             "id":"8",
             "questionId":"8"
          }
       ]
    },
    {
       "question":"Más de 35 millones de personas viven en la selva amazónica. ¿Cuánta de esa población es indígena?",
       "score":40,
       "rightAnswer":"Más de 2.5 millones de personas",
       "id":10,
       "wrongAnswers":[
          {
             "answerA":"Cerca de 500 mil personas",
             "answerB":"Cerca de 1 millón y medio de personas",
             "answerC":"Más de 4 millones de personas",
             "id":"9",
             "questionId":"9"
          }
       ]
    }
 ]    ;

module.exports = questions;